3個月內2116名持BNO人仕獲批LOTR入境英國

me準備走

全部都係帶住一筆錢可以直接生活到幾年嘅人
呢班壯年生產力不容忽視

LOTR都已經有2千人去

31/1 都可以apply bno visa 啦！仲有大把唔使工作嘅就咁用bno 旅遊入都未計

都好多人走左

多唔多支那間諜先？

又幾多

係撚之前啲post全部話大概夠生活1年。
講撚到個個富豪

咁少

又話驚入集中營

港共欠缺嘅係奴隸唔係權貴
呢班人係最做得嘢嘅人

你搞錯咗啲嘢
呢個世界唔係同社運金字塔一樣結構

一筆錢可以直接生活到幾年嘅人
追下其他post先啦你，全部都冇特殊技能，諗住打份餐廳工，最做得野
成撚日overrate自己

去到英國記住生兩件
唔係香港民族一百年後就會自己消失

香港就係缺呢啲基層奴隸，證明香港社會結構走甩勞動基層，相信敗壞得仲快
呢班人係基層得來又係有工作能力嘅人

點解你個戇鳩仔到而家都睇唔明

每日2X人走，同之前講D post 差唔多....
1/31之後實多人.

勞動基層大陸大把啦，講撚到自己全球得香港人識勞動但又冇特殊技能，身家又少，過去幫手內循環
自己連登search LOTR,睇下幾多窮撚又冇技能
仲要covid已經經濟差，仲狗衝去搶工作

下年一定走得仲誇張
仲未計去其他歐美澳紐同台灣

英國崩潰都唔關香港事
我只知道香港真正嘅勞動力外流
個個以為可以搵大陸人填補但事實上變晒綜援撚
加速主義好

如果唔係武肺 可能Double 都唔止

支共遲早一夜落閘唔比香港人走

你所講嘅勞動力喺香港都唔係勞動嗰一群啦

過埋年先精彩

中共打爆咗香港呢粒金蛋

你呢句無解釋嘅陳述句只係證明你唔了解社會運作
你呢啲人打份工自己食不問世事係睇唔到個問題嘅嚴重性

過去嗰邊生既只係小數目
要留香港種
香港人唔好同大陸人通婚先實際

我幾日後機

成日都諗唔明點解屋企人好唔想我去英國
日日都話英國好差

但係人地走到又好羨慕
係度話 有得走好走啦

係機場禁區小心D

咁奴隸走哂，你本地請奴隸既成本一定會升，直到最後開放支那人自由黎打工

有無咁少，定我識得人多，熟悉人中已有2個+1個同事去了英國

好心你。gif

呢個數算多定少

用咩passport離境？

港共一直唔敢公佈港人移民數字
咪等外國政府公佈囉

出年放暑假後就會多。

其實仲有一部份未計
就係用旅遊visa黎英國hea 6個月果d

而家武肺點會有人旅遊？

即係去到英國不搵工啊

手足
過到去記住幫手打國際線

未收得樓未郁得

lol 多謝提醒 但我好人好姐應該無理由拉我

仲未計澳洲+遲啲既加拿大什至台灣

欠基層奴隸？
單程證一車車咁黎喎

佢地係想等到一月申請bno visa但唔用lotr 入境

bno 表示驚閪

聽人講禁區多狗
有啲正程望住你行上機

英國樓定香港lol

英國
老豆老母都一齊去

香港人真慘 幾時變到好人好姐身家清白都要驚上機俾人拉 但我知爸打你有心 多謝晒

me 去租住先 去到邊岩住先再諗

笑撚死人咩 英文都講唔到半句 冇錢冇經驗冇學識 你以為自己邊撚個呀

靜靜雞得唔得

單程證過半申請綜援
何來淨勞動力增長

睇你為自己定為屋企人而活 雖然我就算話唔走我老母都買埋機票趕我走

me以前英國讀u
所以都ok
屋企有能力嘅就直接過去買算
好過幫人供樓

識英文嘅去英國
留低喺香港嘅係咩質素心照
你同叫人有得走好走咩分別

掂晒啦英國見 見d 租咁平我又覺得買唔買都無所謂

根本林鄭都睇唔起呢班勞動階層，因為年年考第一
全部應該帶埋所有錢走啦

2000人即係大約700個家庭

人海戰術乃是強國之本，鬥人多？你on9嫁？

佢講個幾樣我都有... 但知道係五毛直接block 唔洗應啦

唔好諗到自己咁撚重要

好似話入境狗會特別check 後生

咩呀 呢d數字得連登仔先有 香港政府都係睇住呢度去行動

鐘意可以睇埋我條jj 仔我光明正大

咁多人多錢多地
但就係建立唔到一個新香港
究竟乜問題

努力，唔好做大6蝗

關佢咩事

咁快二千幾
靜雞雞走咁多

係又點 唔係又點
可能入境狗驚太多人走 到時稅收少 唔夠錢出狗糧比佢地

哈哈哈

平咩，倫敦好似都一千磅 1個月先有獨立廁所

定我記錯

blocked
有錢就任性
#288563

佢地傻架，唔洗同佢地解釋

留響度入集中營好

無錯 支那蝗蟲可以繼續150係香港吸血 係建基係香港人會繼續做樓奴交稅賣血既基礎上

睇下樓價仲可以go幾耐

睇你點睇，你見700萬人都係走得2000人

有bno 先得。香港得番110萬人有bno

110萬人得2000千走

其實你一講得出”全部都冇”四個大字，已經冇討論空間起碼我有同事套咗層樓，唔計其他積蓄都叫拎住最少千三萬cash帶埋屋企走，而且搵得返本行
再者你口中最冇skill最冇錢嘅窮撚，俾人exploit去到邊咪又係一樣咁其實你主張係想證明係香港俾人exploit係幸福過係London or Liverpool俾人exploit？

仲要110萬 都唔知死剩幾多人
勞動人口又剩幾多人

london zone1/2 英國咁大 好多都好平

走哂唔使交稅啦
邊個養班年年用幾百億既人？

咪係囉你係香港住中環？

2千幾人唔算多，3個月，應該好多人想等正式visa

不過又咁諗 就算萬零港紙1bed apartment都唔貴吖london wor

佢地打來打去都係一個稻草人
係呀係呀全部垃圾呀

呢d豐儉由人架唧，zone 4/5去zone 1其實都唔係好遠，好似大西北去中環咁。好多選擇

2000，唔多，不過估下年多100倍

最主要係有小朋友
都會想佢教育好
依加中小學都講普通話 又唱國歌 洗哂腦
遲d好似強國d蝗咁 short short地就慘
如果係香港搵緊萬幾兩萬
去到做基層反而會舒服左
住同工時都實好過香港

要呢幾個月靠LOTR去既係咩質素心照啦

思路正確

入境時要講明？？

唔係中買肺炎應該更多

lotr，是否要係機場申請?

喺外國做低下階層工作先最缺人

lotr 都咁多人
正式嗰時會點呢

去到照炒股票

港台同商台都要開始播國歌了

好似係Zone6內

地理上，我不嬲當倫敦zone6內=香港，zone6外=大灣區咁理解，zone1-2=港島，zone3-4=九龍，zone5-6=新界

Zone 6外就可能似你咁講好撚平zone 6內同香港應該差唔多可能我錯啦

不過去英國好處就係唔鐘意大城市，都仲可以有其他選擇，唔似香港

2116個中識2個

黎緊重有3個FAMILY走

以前就話廢青唔鍾意係到就走
而家真係多人走又話垃圾去到英國都無用
究竟想點

原住民嘅問題

我公司個茶水姐姐都話會跟個仔走

7-10月 係疫情最嚴重既時候

應該最後會走十萬人

real 去liverpool 附近租唔做野靠儲蓄都輕鬆過到六年

要教香港話

買左邊

bno 係撚700萬人。。。而家講BNO ...

記住.....2116係疫情最嚴重既走 重要英國ONLY
重有加拿大同澳洲呢

重加埋有D有外國藉回流

唔知走幾多囉....

我之前已經講好多人放盤, 我自己放個AA都講好多人低水放
係連登個AA係度追屌柒我

自己計啦.....走50萬人 其中3分1係家長16萬
當窮鬼銀行無錢得MPF 30萬
160,000 x 300,000 = 48,000,000,000 480億

多口問句 捱過六個月 有咩方法extend

準備出發

直接bno visa

過左1月31就申請BNO Visa啦

帶埋屋企人喎

既係 2100 * 3 左右 ...

走左 6300 人 ...

主要年輕人，走先有創意。

識IT 狗靠副業settled

下年就到班中産啦。

其實50歲有3層樓以上可以賣一層去英國退休

依個可以長幾多？
考慮緊 28歲仔得十萬積蓄

講緊zone 6內都唔平，同屯元天私樓咁都唔平

香港租到有房、有客廳、廚房、廁所舊錢，拎去倫敦zone6內都可能大少少
香港租劏房舊錢，拎到去倫敦zone6內都只係租返劏房/套房

係香港/倫敦做基層，應該一樣都係只夠租劏房/套房，唔洗幻想d咩，除左環境好少少

呢個真
中產要搞掂層樓，又要揀學校
呢兩三個月走太急
下年開學前就應該有一波

根本好多人早幾個月已經放緊
有賺少少就走，有低水走 有現金先最真

澳洲未開boarder, 日本今個月開，開始有人去.

香港人好少揀london....嫌香港未逼夠咩。。。

係呀 大陸人黎香港都係咁諗

唔計依d呀

只係計銀行0蚊
只得mpf 30萬 30萬渣

頂三年拎BC

人離不開以下呢幾種

1. 唔洗做野又冇錢洗＞綜援公屋
2. 唔洗做野又有錢洗＞人生贏家
3. 做野但冇錢洗＞勞動人口
4. 做野有錢洗 ＞中產

1既走唔到
2既一早唔係香港人
3，4先係走得最勁果班
呢班人走左勞動人口同消費力都少左
你咪搵多d大陸人黎囉

爸打唔知你認真定咩 但你拎香港d 籠屋劏房同london d shared room 比真係蚊同牛比

終於有人總括到

基層工應該倫敦、大城市先多機會有空缺過到去要出人頭地/做中產，點都要讀返當地課程/考返當地d 牌

其實真係同香港一鳩樣
最大分別係奶共廢老鳩屌變左做歧視語氣，好在城市左膠大愛讀書人多，應該冇咁誇張

是，唔係比你直行直過

唔係啦，我出過黎係元朗住半年，7k幾港紙1個月一定唔係籠屋

2k-3k港紙先係籠屋級數掛，換返做300幾磅，倫敦zone6內都唔方租到咩正常shared room

sorry 但我完全唔明邊個位同香港一樣...

有仔女好多申請出年9月果邊開學

你係香港FF 英國人生活？其實大城巿先多。。。

包晒全家的

咪理條五毛啦。。。佢係咁唱衰英國岐視又貴又無工做。。。又話走路一定係無技能廢人。。。

係我好明顯feel 到佢膠膠地九唔搭八已block

原來假膠五毛黎大家一齊block

唔好理佢啦 佢唔識架
講真幾多人走點樣走幾時走點解走
關佢撚事咩 唔使應佢架

走左就唔再理香港啦 關我撚事咩

你計錯數，我個Fri 一大拖2細，都係一張

哂氣啦
就算你乖乖地係香港乜都唔做
唔上街唔屌政府準時交稅供樓
佢地一樣有位入你
你仲未明佢地呢啲係咩人同埋做緊咩野咩？

其實我都想話, 2000幾人, 走難形式去英國, 仲要肺炎係全世界lockdown 情況下.

咁樣都唔叫多? 你換做無事無幹既2018年, 你估有無人會咁郁?

我諗下年一月會好好睇.

唔做野可以生活到一年對啲鬼佬黎講好勁架啦

自己 google下London rent flat
再set下價錢、睇下相其實倫敦同香港真係差唔多

搬去英國真係為左避支那同班奶共狗比個機會自己拎bc

因為黨媒日日唱英國經濟好差

武肺三個月都二千，一月尾後真係見真章啦

我諗過完年同下學年開學前係第一個高峰

離境唔係用身分證？

我諗好多人都唔係去london

走得快好世界

照而家情況港共dq係準備共產香港, 搾最後嗰滴, 下一步係借全民健康碼控制出入境數量, 再下步禁示自由出境.

五毛狗來,不要認真
一早Blocked

你咩質素咁巴閉啊
慘得過人地有得去自由國度你要留係香港捱騾仔

我冇得去咩柒頭
定你00後連bno都冇

全部黑警啲仔女

其實即係多定少

拎埋double pay 同花紅

全部犯國安法

真正有生產力嗰堆反而係冇咩積蓄，有積蓄嗰堆一般都係差唔多到退休年紀！

刁賤種為咗自己連任在所不惜

做晒condom
香港人 移民

仲要英國咁大鑊都衝，遲啲疫情好左真係唔知會點

到時就會唔俾人走

未坐過飛機？

出境真係唔使，只係airlines doc check 要

我攞左錢係離岸，如果禁網或有咩事就即走，屌那星。

blocked
李相赫回家
#368454

連登日日誇大移民潮，所以個數目反而算少

小弟就係因為呢兩年我冇諗過做嘢住

9月份走個陣臨上機有幾個便衣係隊頭逐個望

扑到我好痛 好驚牙

俾你去到，啲景點咪又係封晒
隨非你自駕遊

有冇check人身分證？

契弟走得摩 有得走好走

講乜都冇用架啦五毛狗

去英國定加拿大好

有bno 就去英國, 無就去加拿大

屌你係咪弱智㗎

見咁多人走就係驚驚地

怕突然唔比走

我都準備過下年去, 始終要有筆生活費先

人地移民關你撚事，屌你老母！

我返屋企，唔好意思
我一出世已經係英國人

人地移民關你撚事呀，屌你老母！

pushh

而家每隔一排就大幅下降

點止我有啊傻仔 成家人連埋老婆都有
咁點？有一定要去？
你理撚得人點樣去啫
話人咩質素 想知你有幾巴閉

傻鳩一件，未訓醒？

你見林鄭咁急dq就知道佢想點,
我估出年年中前一定解放香港,
(解放= 共產+集中營)

唔係300萬咩

exactly
你咪自己答左自己
有一定要去？咁你嘈乜撚「人地有得去自由國度你要留係香港捱騾仔」?
on9仔自打嘴巴

香港好多人有外國國籍唔洗用LOTR

幾十年前D新界牛屎佬又係咩都唔識走左去英國,人地不知撈得幾掂

連登仔連牛屎佬都不如

咁點解唔走英國人身份同支那人身份2揀1

2116計埋佢地同行d直系親屬未

無另外計, 1家人當1個case.

咁分分鐘有5，6千人

好多人等肺炎完就真

你識唔識字㗎廢柴
兩回事點樣自打嘴巴
問你條on9有幾撚巴閉 仲未講到
人地去自由國度
你就留係香港
2句都係陳述事實喎
你就屌去既人既質素
笑撚死人咩on9仔
慢慢屌啦傻仔

你個人幻想嚟
上年紀係資產，年輕人先係熱錢

屌
我咪就係話我又唔係冇得去
我唔稀罕去wo屌你

係計埋

...from 15 July to 14 October 2020, a total of 2,116 BNO citizens and their dependants have been granted that

咁上年紀仲可以做幾耐嘢？

你講撚到移民好似旅行咁 話走就走

又冇，但伸個狗頭過嚟裝下裝下

呢到啲人生活如常佢地今次lock down完全唔聽政府講仲係幾十人一齊開p

我有能力我都想走。

我8月去過
唔覺有特別

肯定唔只, 當年六四之後移民潮持續左五年(90-94), 差唔多走左30萬人, 當時人口約600萬, 即係5%

上面一日百五個照落黎

有冇講幾多人頂唔順走咗

好似我咁靜靜雞袋返5 千零萬洗下🤪👏

而家一日好似得三班英國機，一班魚翅一班英航一班維珍
加埋都無1000個位，廿幾人LOTR都成2-3%

如果按人口計即係保守廿幾萬人會走岩數

如果唔係因為當地肺部傳播高, 慳quarantine 成本, 又要時間套現, 又要攪入學，我寫包單唔只2千幾

你屋企人唔捨得你去外國，但又知hk is dying先會咁矛盾...

淨送錢去英國都唔留香港
香港人要睇路

屋企人日日睇蕭生都咁諗

到時等打ww3

移民英國未能拎返MPF，過萬宗LOTR申請MPF被拒

但一間MPF 就積左過萬宗LOTR 申請

10年前上左車個班基本上套現層樓
去到生活已經好輕鬆

多啦
武肺喎

我住ZONE 2先530鎊

你香港呢個價住咩野

me準備走一轉too~~

去親身睇下咩環境先~

暫時準備住呢度
£2000一個月
適應下環境先